{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069923",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "마장돼지"
    },
    "text": "馬場面オクマンリロに位置した美味しい食堂では昼食と肉の味を楽しむことができます。ここは肉のクオリティを直接確認できる場所であり、駐車場も完備されています。サービスと雰囲気も自慢しています。運営時間は11:30から23:00までであり、様々なメニューが提供されています。一戦スペシャルは49,000ウォン、生三枚肉は14,000ウォン、トゥクモク生きた14,000ウォン、セントンカルビは12,000ウォン、豚トロは17,000ウォンです。他のメニューには豚コチュジャンチャグルが、味噌チゲ、豚肉甘辛炒めの包みご飯、豚カツ、済州(チェジュ)黒豚オギョプサル、サムセパン、石英排気、カブリサル、サガリ、貝柱、盛り合わせソーセージ、焼いて食べるチーズ、キノコ野菜盛り合わせ、ユッケ(牛刺し)、キムチチゲ、ダッポクムタン、ユッケビビンバなどがあります。ここでは肉と多様なメニューを楽しむことができるので、一度訪問してみてください!。",
    "QA": [
        {
            "question": "馬場面オクマンリロはどこに位置していますか？",
            "answer": "馬場面オクマンリロは美味しい食堂で、韓国のオクマンリロに位置しています。"
        },
        {
            "question": "馬場面オクマンリロの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "馬場面オクマンリロの営業時間は11:30から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "馬場面オクマンリロのメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "馬場面オクマンリロのメニューには一戦スペシャル、生三枚肉、トゥクモク生きた、セントンカルビ、豚トロなどがあります。また、豚コチュジャンチャグル、味噌チゲ、豚肉甘辛炒めの包みご飯、豚カツ、済州(チェジュ)黒豚オギョプサル、サムセパン、石英排気、カブリサル、サガリ、貝柱、盛り合わせソーセージ、焼いて食べるチーズ、キノコ野菜盛り合わせ、ユッケ(牛刺し)、キムチチゲ、ダッポクムタン、ユッケビビンバなどもあります。"
        },
        {
            "question": "馬場面オクマンリロは肉のクオリティを直接確認できる場所ですか？",
            "answer": "はい、馬場面オクマンリロは肉のクオリティを直接確認できる場所です。"
        },
        {
            "question": "馬場面オクマンリロは駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、馬場面オクマンリロには駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "馬場面オクマンリロのサービスと雰囲気はどうですか？",
            "answer": "馬場面オクマンリロではサービスと雰囲気も自慢しています。"
        },
        {
            "question": "馬場面オクマンリロの一戦スペシャルの価格はいくらですか？",
            "answer": "馬場面オクマンリロの一戦スペシャルは49,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "馬場面オクマンリロの生三枚肉の価格はいくらですか？",
            "answer": "馬場面オクマンリロの生三枚肉は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "馬場面オクマンリロのトゥクモク生きたの価格はいくらですか？",
            "answer": "馬場面オクマンリロのトゥクモク生きたは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "馬場面オクマンリロのセントンカルビの価格はいくらですか？",
            "answer": "馬場面オクマンリロのセントンカルビは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "馬場面オクマンリロの豚トロの価格はいくらですか？",
            "answer": "馬場面オクマンリロの豚トロは17,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 581
    }
}